拍拖係咪一場零和遊戲？

男女雙方真係公平？

唔係

睇邊個需要邊個多啲